覺唔覺越來越多人係巴士地鐵開大喇叭睇片

如題，好撚煩

所謂香港 已經不存在了

教你，去買d幾蚊個既平耳筒，一見到呢d粉腸，一野車落佢道問佢係咪冇錢買耳筒，送個比你囉乞兒

無計，越來越多人受支那文化同化，越來越多人甘願做支那人

仲要用蝗語講

有用咩？呢 d 人除咗大聲打機睇片外，仲有好多行為都支那化，一個耳筒係解放唔到佢地

咁咪拎個手機係佢耳仔隔黎大聲播歌，以牙還牙

對住佢放屁

廢老x大陸西

所以香港必須獨立，重新寫過一套法律，將上述行為判處死刑，無須審訊，即捕即啪。